[輸少當贏] 祖雲達斯 VS AC米蘭

Our Starting XI | La formazione:
Donnarumma; De Sciglio, Zapata, Paletta, Romagnoli; Sosa, Bertolacci, Pasalic; Ocampos, Bacca, Deulofeu

Subs | Panchina:
Plizzari, Storari, Antonelli, Calabria, Gomez, Vangioni, Mati Fernandez, Kucka, Poli, Lapadula, Suso

Juventus XI (4-2-3-1): Buffon; Barzagli, Benatia, Bonucci, Asamoah; Khedira, Pjanic; Dani Alves, Dybala, Mandzukic; Higuain.

跪求哥倫比亞沙膠

Link?

有冇LINK
SOP好疾

睇緊 acestream
acestream://310250124d51961eb852471a42cc835ea070d24d

sop://
sop://

好恐怖

開鐘

咁快平安鐘

人間有愛

而家介乎於343同 一個傾斜左嘅433之間

屌 好撚危險

真係快

已經確定今日係膠mode

強姦咩屌

DYBALA真係勁撚到喊

睇黎祖想儘快解決比賽
留力踢波圖
頂到半場就有機
不過都幾難

點解要出 P80

好似幾場都無岀古卡？

和到都偷笑

仲有冇？

巴卡做支點完全係冇撚用

米哈都係到

sop://
sop://

try try

米佬

強姦呀

唔明p80咁嘅料都仲可以係正選出現

咁樣打真係比suso抖好過 根本掂唔到波

沙膠右閘?

前中後3線都有一個唔係正選

又係大巴拿

係, 我地唔駛要同狙爭, 反而後面D場數更加要贏

柏沙歷d pass selection差撚到

望就望祖記高抬貴手唔好炒咁多

佢地都要留力歐冠啦

根本佢就係廢 間中一兩場好波就有正選踢 但佢d基本功根本唔掂

dybala係咁搏犯規 沙膠遲早出事

柏沙歷好撚廢

pasalic斷波斷到仆街

我寧願睇poli

出佢都唔出古卡

今場係咪幫當拿仔刷數據

唔明點解唔用POLI

當拿vs祖

Poli基本功幾好 夠勤力 唔知點解一直要打後備。

當拿仔d數據已經好勁

沙膠你學咩人斬波

Dybala 真係唔講得笑 勁到

因為佢真係得後備料囉

季初同打右閘既表現係幾差既

又9傳啦，蒙帥真係

二師兄其實係弱化版既邦老師

好似sosad黎

其實近2季都冇好過

玩完

終於

gg

完

佢客寸右閘姐 唔係個個可以改造成功

成班以為越位企係度睇波

比人一下波子機就收皮

你睇下康打就知飛機佬出人係on9的，後生大曬

重要比個中堅入波呀陰鳩公

後防冇乜默契。

算啦 佢唔用都冇計啦
但又要留佢唔比佢走

honda 已經連後備名單都無

呢個踢法好撚癲，唔係死球但中堅頂到最前

有好有唔好啦 冇佢盧卡仔都未必上到位 不過最緊要都係傷左蒙隊

pasalic你係咪想紅牌呀屌你老母

康打傷左 好似

要pasalic頂到咁上打到442咁我不如你放乙金出嚟算啦

其實有一個射門未

算啦 傷同唔傷都冇分別

大巴拿撚狗咁撚

痴線，無比過賽都傷

高我地幾班波

基本上禁區外放不斷挑高波我哋就完全招架唔到

屌 要告祖記虐待 撚狗咁撚我地

雖然唔鐘意屌仔瘋狂上腳 但而家好撚掛住佢

諗番今年贏過狙兩次都幾神奇

屌仔SUSO兩個HOLD到波既唔係度好難打

季初真係踢得好柒

爆佢向影帝致敬

奧金普斯暫時真係未見到有咩睇
過人又唔係好出色
又無爆佢咁快
又唔係好似suso咁出波咁靚

果然係疤出身

飛機佬拖到咁慢嚟打完全係浪費咗兩邊快馬

我覺得佢打中鋒會好d, 身位幾勁

sosa今場傳波下下都唔夠力

屌仔hold波會自己去 但suso會肯傳

但佢人都過唔到。

巴卡

你一講完就一下反擊掂

哇屌

巴打好波

爆佢 巴卡

呢下打得快

1射1中

竟然

巴卡
負碌足球

有番西維爾風采

巴沙利食塵

腳外側

你老味TVB條友腳掌越位都講得出

一球半球 不過西記果陣都幾多反擊打

呢球處理得真係幾靚

爆佢
快到

半場換走pasalic心滿意足

對祖記竟然可以入到依種波
唔係-6足球
雖然有少少OFFSIDE

放直線比爆佢果下比得好靚

係呢球咋, 巴卡有西維爾水準唔駛咁頭痕

盧卡仔啦, 打狙有加成

戰術打法都唔同 我地都唔係最需要佢 佢都唔係最岩打我地

咁佢又冇講錯

爆佢球助攻勁撚到

TVB真係純粹貪佢香港台播意甲

呢下真係多得爆佢

求其一個換走pasalic都得

而家飛機場場比佢正選, 起碼埋門有番水準都好既

賓周越位

應該換古卡

汗水越位

如果帶波果個係屌仔一定唔會有起度腳既機會

如果佢仲係度就打中場啦

比多直線巴卡啦，飛機佬好心練多d放直線嘅時機同走位。依樣野我真係要讚一讚米佬，個時好多直線俾巴卡嘅波睇，可惜係衰死用切切

果時係用大帝做個前場支點 同搞屎棍 比到空間巴卡

巴卡呢幾場開始打順番
但唔知點解成日睇佢控波都離哂腳

原來通左保方渠

佢基本功不嬲差

唔係自小受正規訓練係咁架啦

和當贏

遲咗
上半場咩環境

話說 大帝而家踢成點？

想太多了。

好似唔錯

罰球輸9成

屌 好驚比真歷

比人禁屌
鳩下鳩下一個反擊入左

求計老馬心理陰影面積

比人撚狗咁撚
不過一下反擊半場逼和祖記

沙膠

BACCA 又想入波

點解比真歷可以咁撚癲

應該和到啦今場

Ys 祖記買人仲癲

唔好亂講野

老馬痴撚線

又虐待當拿仔

屌

唯一睇波既動力真係老馬仔

爭D

乜撚野調動

已經唔係童工
要跟返成年人標準黎練

？？？？？？？？？？？

乜撚野換人黎

痴撚線

想點？

無鋒陣?

應該仲有後續調動掛

巴卡半場好似話有傷

咁早換巴卡?

係咪個牌打錯，想換80變左換70?

就算打算死守到完場都唔係咁換啦

以飛機佬既性格 應該80分鐘先會再換

快d 換走pasalic 啦

換走個炸彈柏沙歷啦屌

有傷都唔會用中場換走最頂果個

屌 求撚左 再犯真係紅得

屌你老母柏沙歷

屌你老母換走pasalic啦仆街

遲早紅

應該80分鍾換走柏沙歷入高美斯

劇本

呢 下竟然黃ocampos

我覺得80分鐘前已經紅左

迪迪仔

屌你迪迪仔

咁就Ocamp換高美斯

迪迪仔病發

有心臟病唔睇得米蘭

好撚驚呀屌你老母

就算冇 都好快睇到變有

咁負碌都得

痴撚線 心臟病發

當拿

平常心, 唔通有得三殺狙記咩

迪迪仔做乜鳩呀

和到收貨

病發

總覺得達叔智俾個12碼人

唔輸偷笑啦

佢同沙腸都計時炸彈黎

爆佢左腳

真係唯一有突破力既人

沙膠做乜走返中堅位

希望買到爆佢 係米蘭黎講已經好撚勁

沙膠失哂位

禿達好過沙膠好多啦

係借得唔錯

差啲玩撚死羅馬仔

佢久唔久都整D ON9野

呢隊波好多炸彈

收購都唔知成唔成功 何來既錢

估唔到黎到個態又提升得幾快

Ocampos換乙神
柏沙歷換poli/費蘭迪斯OK？

屌你 彈彈波過撚晒

柏沙歷

有D都係比人陰 冇可能有球員永遠唔出錯既

團購平安鐘

我最初仲以為爆佢係文獨果d 又臭格又獨既人 我認錯

但沙膠係自爆 加企位永遠漏人

poli

佢一路都唔係, 不過講真文獨TOP FIT個水準佢又未到

文獨嗰隻獨當今世上都冇乜人有得同佢比較

但佢係有料

個波由右邊帶去左邊再扭返中間

我掛住泰球王多D

bye炸彈人

佢16球嗰季有8球係12碼

認真 泰球王好似冇左影

去左熱拿亞

識射十二碼都好重要，我地今季無乜人識射

我仲以為佢係賓菲加

巴神

文毒果球過埋龍門腳爭入波果球真係好撚勁

當拿仔 對 祖雲達斯

鳩射嗰個借走咗

咁撚樣練法都唔成才我切

好想睇當拿仔D數據

魔鬼隊對少林隊?

爽

應該評分10.0

聖當拿

屌帥做乜打鳩沙膠

差D

迪路飛奧

個女球迷

屌帥做乜無啦啦逗沙膠條J？

無左pasalic 即刻順左

得7.1

Rugani

屌 咁都7.1

幾靚

開個角球開到咁真係SOSAD

我講今場SOR

嘩屌個角球咁就冇咗

7.1已經係意甲seasonal best

最後10分鐘換乙神入黎OK？
組爸係前面都無用架啦

屌仔食糊位

其實我地而家有邊個識射罰球

ocamp打得幾好

巴神都係

康打

d 迫搶打得幾好

我地而家係三中堅, POLI右閘?

助功助守

比起對上幾年終於有番個FORM

今場d反擊都幾好

冇左巴卡 佢係前面好生 又做好多dirty work

屌...

SOSAD今場D比波差D喎

佢不嬲70分鐘後表現插水式下降

沙腸上撚左去做乜呀屌你老母, 冇人現位幫POLI

冇乜氣

poli都幾搶鏡

對面出妖人

但係斬波腳腳七注

頭先沙膠嗰邊又空晒位

過咗三十歲係咁

KEAN 細撚過老馬

Dybala下下都要俾人剷中

係咪暫時仲代表緊意粉

咁換人真係估佢唔到

鳩頭佬做乜走左

就黎七個後衛致敬廢SIR

鳩頭佬竟然離場

SOSA

好似話prefer意粉 出過u17? 唔太清楚

太攰
拎張牌算

我地就黎6點都未訓佢竟然離場

SOSA又紅

平安鐘

不過係要stop佢

心都離一離

感謝西瓜恩提供笑話

SOSA傷盧卡仔有得出未

都要落腳架啦

斜恩 對親我蘭都食咗屎咁

係啦 果下poli瞓草 右路空晒

屌......

乜撚野

下

仆街喇

屌 做乜鳩

做乜撚呀屌

唔撚係掛

屌一早應該吹完場啦

LOL

當拿仔救得咁靚

入球取消

黑到呢...........

咁都12碼?

迪迪上隊巴等比人爆菊

直接頒獎俾蛆啦唔撚洗踢

又真係中手

玩矖啦屌你老母

屌你老母祖狗

你班人對得住當拿仔？

唉 屌你老母

當拿仔慘呀

Until we score 入唔到都補番個12碼比你係要你入到為止

屌佢老味

有撚中手咩

咁多個後衛估唔到最後係迪迪仔派膠